六條仔 邊條最正

型撚到痴線

Chilwell

@老鼠

IQ 150嗰個

扮父最正

樓主咸家鏟

個SARR去左邊?

執咗骨未？

去左漏屎水

借咗去波圖

港父比人貼左出黎無人講?
正過哂樓主個六條

Cosplay 女神公開處刑fans

簽完36歲T施華再賣走23歲tomori
睇嚟撚伯有信心t施華可以再踢十年

推

個個一樣樣
邊撚個係

入面得捷維爾同施華係對板